剃鬚刀剃鬚一問

最近鬚刨壞左，心血來朝試下用剃鬚刀，但剃左兩三次都有留血既情況，剃個陣唔痛，唔掃幾次又剃唔淨，掃多幾次又會留血，雖然唔多同洗面膏洗一洗面就冇野

想請問關唔關我買20蚊幾枝個D吉列剃鬚刀事？ 剃鬚泡就買40幾蚊個d

見D剃鬚刀好能多款，百幾都有幾款，又有d二百幾，請問有冇邊款推介？

把刀太利
剃多幾次就無血

$20嗰隻好兒剃損，有隻電動嘅幾好

易

應該係吉列剃鬚刀問題
試下用呢啲

男人老狗留少少血都驚
點做大樹

用左safety razor一年
初頭都好易失手剃損
而家就算去旅行用酒店啲cheap雞剃鬚刀都剃到
樓主加油

用緊Gillette fusion
只可以話同十幾蚊果d係有差別
貼d 順暢d

剃鬚泡?冇用?

有用 至少會舒服好多同埋冇咁易出血

買4/5刀片，開頭用要順鬚剃唔好反刀，剃前先用熱毛巾濕面就無咁易損

呢隻堅好, d刀片夠密, 未試過剃損

巴打請問呢隻幾錢到？ 一般剃鬚刀可以用幾耐？係咪基本上剃剃下剃極都剃唔到就代表要換？

巴打請問係咪呢款？

啱啱search過fusion都好似有幾款，想問大概幾錢到

去到門市睇見到好多款睇到頭都大埋

樓主係咪乾剃

我反而用慣剃鬚刀 用唔慣鬚刨

盲既都上到連登

細細力拎住個抦尾拖行就得
唔使用力壓落去

學嘢（青春期）

我之前都成日剃損
但依家剃之前會浸個下巴落熱水1分鐘先剃
咁樣幾work

想問同一個位使唔使掃幾次先剃得晒，定理論上每個位掃一次就剃晒？

濕水再塗膏/啫哩
先順住向下剃
然後再向上剃(如果你想清乾淨D
唔洗咁落力

向下剃係咪即係順毛剃？

我多數搽完第一浸 隻手唔沖水住
之後要補刀既地方 上多次膏先再落刀
另外搽完等一等先剃 等佢多d時間軟化鬚根
會易剃d

想問二百幾蚊個D剃鬚刀可以用幾耐到？

其實都係換刀片姐(?)
我用到剃得唔順先換 大約一兩個月換一次

見樓上有人推介fusion，聽日出去睇下先

我用嗰啲係酒店送嘅嗰種即棄剃刀都冇損過仲要用咗好多次

唔同方向剃下
最基本就上下都剃

以前用刀一個月換2把刀，之後轉刨2年無喺呢方面用過錢

唔洗用力架, 輕輕力拖落去就得, 一用力就流血架啦

推fusion刀，幾順未流過血

想問一般一塊刀片可以用幾耐？

一個月換2把刀條數都幾甘喎

落泡加熱毛巾

鬚根好硬落晒嘢去剃鬚都好痛，最後買咗個千幾蚊電刨就無煩惱

真男人用依隻

Safety razor做到相同效果
但又易用啲
但呢啲真係型
特別係唔換片嗰隻

要磨刀
其實好麻煩
但可以用好耐用得多會有感情

細個去上海舖剪髮
用俾人用呢個刮過
第一次嚇撚死
以為佢想割我頸

Safety razor同一般嘅剃鬚刀最主要嘅分別係咩？

好似牙刷咁2-3個月換一次，記住用完擺翻入個刀套避免空氣接觸

下 咁即棄個d洗唔洗入套

你話即棄果d當然唔駛。fusion帶既刀應該唔係即棄wo

用刀剃會剃唔斷Click住
變咗有啲掹鬚咁
痛到仆術

有啲剃刀有潤滑啫喱
落埋剃鬚膏既話輕力都可以剃乾淨

記住要啫喱濕左先至潤滑到

買個靚啲啦 呢啲唔慳得 之前用啲cheap野成日剃完生粒粒

型

仆街！今日再試都係流，已經好撚小心咁剃，太細力又剃唔到

百幾蚊嗰啲係咪真係會好好多？

真心問 個原理同普通剃鬚刀有冇唔同

巴打係咪都係用平嘢生粒粒，買啲貴啲就冇問題？

靚呢嗰啲係咪指百幾蚊嗰啲就夠？

其實有冇話剃鬚刀重要啲啊定剃鬚泡重要啲？

見d泡或啫喱貴極都係幾十蚊左右，應該冇乜分別？

緊係刀啦
你用暖水沖下先再上膏，刀（我自己就用開吉列4-5刀片），陰力順剃再逆剃，未試過損

反而用safety r 未掌握到，成日損 係amazon 買10蚊美金左右，再加10蚊美金買左二百塊刀片 用撚到2046

我之前都係用幾枝一pack嗰啲 剃得好辛苦下 後尾買左個吉列既百零蚊個舒服好多 又真係冇再生粒粒

試下濕一濕熱水再落膏 驚剃損落多少少都得 來回剃幾次就得

暖水沖下個下巴？定把刀？

4-5刀個d一般用幾耐要換一次刀片？

一set刀片好似都要幾十？

巴打用百零個款係邊款？ 係咪一般買fusion就夠做？

濕熱水係濕個下巴定把刀？

吉列d 刀片 , 一個月至個半月左右就換
刀片去藥房買最平 圍番起大約20蚊一塊

你買廿蚊幾支個隻應該cheap 雞野黎，剃鳩毛算啦，個d 同酒店送既無分別次次都唔會剃得乾淨，剃多兩三下就會見紅

我電鬚刨之前買左百靈7系，但覺得唔夠乾淨最後轉番用刀

你地用完把刀點存放 好易污糟

好似就係fusion

濕水就both啦 放成晚都要沖下

未用過剃鬚刀，諗住平平地試下佢先，都係吉列黎

第一次睇見到剃鬚刀都勁多款頭都大埋

呢隻好似100到
利申 幾年前買

都係一樣吉列同款？

巴打你意思每次剃前都用熱水沖個把刀先再剃？

用暖水洗下個下巴 再加膏易剃d

一定要用剃鬚膏/剃鬚啫哩
佢作用係軟化鬚根, 易剃D
同時有消炎成份

利申: 廠佬, 成日對住好多唔同既化學野, 日用化工

所以之前有人話我係個中醫, 介紹你地有濕疹去睇果D, 我真係唔知點講

我公司送部機比佢, 跟住見佢開心到, 成日比相我地睇話, 個效果比以前無用更好更快, 所以介紹有需要既去睇

姐係準備個盤，開熱水浸下巴一分鐘先再落泡剃？

我係沖涼洗頭果陣用花灑射住佢

如果平時嘅話用熱毛巾敷佢一分鐘
再搽膏就得

先利申：我都係由fusion轉用double edge兩個月倒，仲適應緊

Double edge成舊野梗嘅，剃果時要就得啱面部角度。需要多啲時間磨合
Fusion果啲有個彈黃設計，手勢唔太啱剃落去都得

Double edge 佢最大好處係平好撚多
一塊刀片平則幾毫子，最貴都係兩三蚊
點都平過一個用換一舊廿幾蚊fusion

介紹一個討論區俾你

用左剃鬚刀好多年
從來都係一邊沖涼洗完頭之後，一邊剃鬚
快靚正
順滑無阻
去旅行用cheap 刀都係咁做

但就無ching咁好手尾放番入盒搞衛生

多刀片（3-5）係應該一下就清得好乾淨，流血我估你都仲係太用力，試下就咁掃落黎試一次先，唔乾淨先再剃多round

仲有就係掃個陣貼住面型掃，而唔係整紙粘土咁鳩批落黎

利申：中學已經係張飛

次次都八字位都流血

用溫水沖左再剃
最好用剃鬍泡沫
無可以用鹼液

吉列5刀片入電會震個款，惠康屈記賣百零蚊，咪諗咁多啦
另外我平時會加埋gatsby 剃鬚啫喱，千色有得買30蚊

但最緊要係先用溫水整整濕d鬚，再刷完牙 洗埋面先剃鬚，咁就會易剃，冇咁易整損

會震個款又唔同fusion個款的？

我見仲有成4枝係到晒左想試多兩次枝廢野 結果都係流

用straight razor 如果朝早剃鬚真係要預返唔少時間，我都係放假朝早有時間先當興趣玩下

唔知點解刀頭好易生鏽
用埋剃鬚膏咪仲易

刀頭用幾耐生鏽？

生粒粒係因為刀片唔夠利
割唔斷d鬚變左扯鬚令到毛囊發炎
剃之前記得洗臉，剃鬚膏搽左落去要按摩一下
等d剃鬚膏上得好d

你剃損係因為你刀片既角度唔啱
換過隻4/5刀片既會易d剃
換過把刀啦

你把刀用完拎返出沖涼房啦

2個月都冇

Where buy

巴打，全新的刀應該係輕輕hi 下都剃到
唔洗點用力，你亦唔會感到扯住
刀頓先會扯

我再用番20蚊幾枝個d，都係流，聽日行開去買番枝百幾要

我覺得呢隻出血仲多喎 又唔係真係剃得乾淨

刀片平，幾毫子一塊，等你安心每個星期換刀片，乾淨衛生。
用五層刀廿幾一舊，周時玩足幾個月

吉列有隻要入電芯橙色嘅
好撚好用

我都係用呢隻
用左年幾冇問題
amazon20鎂有12個替換頭，夠用幾年

你向邊摸落唔吉手喺順 吉手未逆

入電果d有咩作用的？

剃鬚啫哩係咪要逆剃

啫喱同泡有冇咩分別？

塊刀片識震 唔洗用力刮

正野黎？ 都係百幾？

吉列 fusion pro glide
用左年幾，未流過血，都未換過刀頭
仲係咁順

依兩隻屈記好似一百蚊，貴無電少少廿蚊咁上下

想請問邊到買刀片比較平？

見d4刀片賣成$195好貴下